大家食夠人血饅頭未

首先我都經常性落街 特別係係自己區開花我差唔多次次都去

我要comment 嘅係最近二號橋一役

起因: 暴大學生用雜物塞吐露港公路同東鐵綫
警方應對: 去二號橋唔比人扔，放煙驅散
示威者應對: 係二號橋築路障同用火魔唔比狗入
警方應對: 放煙
示威者應對: 火魔
無限loop

咁好喇 其實大家出黎係要抗暴
大家用得火魔 警察就一定會搵野應對
唔用催淚彈我都諗唔到可以用乜
而家就話人係咁放催淚彈 放dioxin 有好多人傷 要追究警暴 做完成件事 唔係食緊人血饅頭咁係乜

換個角度諗，警察係得兩個選擇，一個係處理，一個係唔處理，有條路塞，好明顯後者以警例或者我地嘅常識理解係唔會發生

唔搞二號橋咁咪搞火炭路鄉事會路果啲天橋囉
由頭到尾都話要be water
搞清楚出黎係打真war game定係真心想抗暴定係咩目的
抗暴係唔需要靠人血饅頭去維持
目標如果係為政府製造管治麻煩 根本冇需要硬碰硬
要收集材料 警察本身衰嘅就自然雙手奉上啦

和你lunch呢啲係好例子 維護示威遊行自由
Make sense
雖然一樣係食緊普通路人甲同打工仔人血饅頭 但武力不平衡 咁先有藉口追究警暴

要政府回應訴求 個訴求都要make sense 同reasonable 先得嘛. 你地睇大愛徳國已經唔撐我地就知咩事

最後想comment守大學一事
保衛家園？保衛自己啲火魔咋？驚比人搜到？
另外有班人又周圍係校內搞破壞
真心想問 大家打爛哂自己學校啲野對增加政府管治社會難度有多大程度影響？
Sorry I just see vandalism

其實驚人搞hall搜到物資咁咪搵個公共空間擺
人地點搞都唔會搞到你啦

打仗唔係為咗受傷
呢一刻你覺得你唔會奶野唔會被咬
其實同諗買保險一樣
到你中咗先後悔冇買
咁就太遲

催淚彈有dioxin本身已經係公眾健康既問題 都唔係單單睇CU件事既
市民知道食TG唔係小事既話，起碼會關心警方有無9放影響埋佢地

我同意二號橋唔係唯一方法去做野，俾人守住咪轉場

但係如果警方有權去CU宿做搜查，係好大件事
首先佢係係兵臨城下先通知，班學生邊有時間好似你咁講轉移物資
同埋佢手法都唔會好似私人屋苑咁，淨係搜疑犯單位，佢係會搜成個宿舍

反而依家應該開始分批轉移出CU，反正強攻一定守唔住